【極之重要，人手置頂】聽日行動取態

警方發出反對通知書，有線新聞中，警方自圓其說，用左好多字眼，說明警方保障市民安全，話退守係合情合理（可以你覺得好荒謬，無人會信，但我話你知，一定有人比佢影響到）

另外，發起者表示會有一個人既行動，絕對唔係遊行！

咁即係代表，聽日既遊行，係輿論上係非法既行為⋯⋯你可能會話，612都非法啦。
錯，612係有合法既示威區，而且警方無事先定義為當日活動係違法，所以唔可以相提並論。
即是代表，727既任何表達訴求，反黑既行為，都係輿論所講既違法，727過後，政府會大造文章，更會瘋狂拘捕參與集會人士（你可能會話，去食飯，去購物都唔得咩？）得，但係有標語喺手，係講唔通

所以，個人認為，兩種做法

第一，就係之前有巴打講，全部唔去元朗，而且每個星期都發動遊行，令政府瘋狂影響當地經濟，一旦批出，就一湧而上，照原定計劃（被動）
效果：影響當區經濟，文宣指警方嚴重影響集會自由，表示示威者守法冷靜，與之前發起元朗衝突既黑社會劃清界線

第二，就係聽日全部人照去元朗購物，但唔著黑色衫，只帶索帶，電筒同一啲防具，去食野，遊山玩水。一旦有黑社會，白衫人搞事（可以有黑社會著黑衫搞事）都對鏡頭讀宣言，警告停止攻擊，再將佢地用索帶拘捕（要有人多）
效果：代表元朗居民or香港市民，用武力取代警方保護市民，拘捕犯法人，用行動表示警方無能，利用是次行動黎推動成立臨時政府。

第一個如果唔係全部行動，會對去左既義士相當危險

第二個，即使有人著黑衫去示威，著其他色衫既巴絲都可以以市民既角色去增緩。

如果大家照全部黑衫，去佔領馬路，去示威，去舉牌。我恐怕會比警方瘋狂拘捕，比黑社會係咁打（同時比警察放人）

總結：我提議未有心理準備同黑社會起衝突既巴士，便衣去，帶定索帶防具，以公民黎拘捕犯罪人士，甚至拘捕黑警同冒警人士

屌

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

借位一用

請幫推到鄉民見到，希望聽日可以相安無事
[投訴懶人包] 反對套丁及冒充原居民 「修補撕裂，由我做起，幫助原居民保家衛族」

齊上齊落，支持五大訴求
支持圍村去黑，還我平靜鄉郊
反恐反黑，由投訴撚做起